唔好一時衝動就俾位人入

事源今日見到呢個Post

緊急 浸大人快入

入面最後就以呢一句作結

先聲明我好欣賞呢位手足突破盲點
但係咁樣分享同講嘢之前
你地又有冇諗過其實呢句說話係有機會令自己上身嫁呢?

第221章 《刑事訴訟程序條例》101I(5)(5)凡任何人被裁定犯了普通法中妨礙司法公正的罪行，該人可在法院的酌情決定下，被處以任何刑期的監禁及任何款額的罰款，但上述監禁及罰款須受根據《區域法院條例》(第336章)或《裁判官條例》(第227章)該法院可依法判處的最高監禁刑期及最高罰款額的限制所規限。 (由2008年第10號第15條增補)

(普通法罪行所以引用判刑準則)

記住呢度係公海
甚至有人會Share去自己Facebook
唔好唔記得之前有人分享去自己Facebook之後就畀人拉咗
刑責唔係真係講句發夢聽到就可以咩事都冇
我相信好多人都覺得法庭係冇用，係紅底
但都冇必要畀位人入

我冇補充

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10